[先拉人後開會］ 依家擺明休會等黑警慢慢搜捕勇士，逐點擊破

時間咁樣拖落去，一定要唔少義士俾人拉
亦都嚇退唔少勇武人士